Space social science 好唔好？

year 1升返上三大難唔難，利申底唔差

gogogo

咪撚讀 下年quit CGPA 3.4x

DSE 19分 full cert 覺得唔難但好低分

一切晒銀時唔好讀

認真答 上左岸兩年
易唔易讀睇人 例如樓上呢個分gpa3.4但我高佢一個letter grade lol
另外都睇咩科socialscience space唔算太差，但我覺得hkcc應該會好d
當時教嘅老師都有heart嘅 冇返過去唔知而家有冇換人，但當時覺得方向好似向差果邊發展
另外都睇你social science想讀咩方向 例如我果年social science下的social work同psychology大學相對唔係咁認受，唔清楚呢兩年有冇轉變

會失業 唔好讀 一切晒銀時

入u cgpa無3.8以上 三大唔好唸 加埋space既lecturer好垃圾 亂咁派grade

下 真係亂嚟㗎？

特別係psy 奉勸唔好係space讀

咁有咩科易靚grade

Business pe 有model ans既野都易

唔好讀social science 4年後你會後悔

岩岩grad搵唔到工

想升番sw

都係想讀soci space psy好伏？

唔伏

好勁咁之後讀咩？